今日無出去嘅立即入曬黎做依樣野。

識外語就去外語嘅討論區，唔識嘅就係Twitter/Reddit推今日嘅事。
1.日頭開強光電筒照向群眾，具有強烈嘅攻擊意圖。
2.和平嘅示威係人群之間放催淚彈意圖製造多次碧街慘劇。
3.推跪地女仔落地，證明佢地係單純敵視香港人以及情緒化問題嚴重。

跟住了解下佢地嘅公投制度，請求佢地定下法案幫助香港。

雖然我知好多時做左都無用，但比起睇Live上黎鳩up，你向外宣傳會有作用好多。

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

pushhh

推呀
無出去就唔好再嬲再乜野

香港個個人都嬲

你地要做嘅野唔係同人請你有幾嬲

係要比外國人知點解你會嬲，同埋佢地應該點幫你

Push

出唔到去 可以做文宣 鍵戰

push

今日開始
IG story 要從好嬲
變成同外國宣傳嘅方法！

用曬我地嘅知識力量，
去用所有嘅方法去幫香港人。
每個人做到嘅嘢都唔同

娛樂迷好似韓迷日迷用盡你嘅樂迷圈子發放資料，
藝術方面嘅盡全力係自己作品到帶出香港嘅情況。
識外語嘅就盡力了解當地嘅立法程序，到外國嘅討論區請求支援。

美國、荷蘭、義大利、英國同埋澳洲都開始有行動，
各位要盡自己所有嘅專長、技能同埋影響力去宣傳

推

‪#HKPoliceTerrorists #HKPoliceBrutality #chinazi
推

推呀